旺角有速龍追人啊 有人比人制服啊屌

行過都比人拉 屌
推到有議員
記員都比班狗阻
DLLM

Push

Push ah

擺明係街坊行過，有個喺地鐵站一行上嚟就俾速龍追

我都見到
個3個明明都行過
佢地內街都比人捉

推

又激起民憤

行過

黃大仙又發癲了

唔敢出街

聽日大把野比人屌老母
真係
DLLM

記者

cls 宵禁呀?

點睇都似街坊啦
個頭有人住架

CLS

一三五罷買!!

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

直播睇撚住 痴撚線

8.5我會罷工

Dklm
Popo表示：驚就唔好出街

好撚嬲啊屌

屌

好撚嬲啊屌
街坊行過都拉
仆街 DLLM

食宵夜果陣聽到隔離呀叔俾左3個寶貴意見

DLLM 冇人講

熱時鳩達直播見到始創中心外仲有人

沒有氣餒的本錢，必須加強文宣

夢遊時要幫手提供安全撒離路線， 附近道路情況

日落時間，尾班車時間， 尾班前60分鐘開始溫馨提示

多人中離開，被人圍，起碼多街坊聲援。

一定要至少留2條退走比自己走

不受傷 不被補 不戀戰 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

下次口號要聲援各區街坊

太子係有人住

而家戒嚴咩？唔落得街？又想講著得性感比人強姦係抵死呀？

DLLM

仲亂拉同打人中

而家班狗係度鳩拉，想點樣？

又捉

宵禁咁撚款

好似行過黑杉就捉咁，到底佢地想點？

個個位好撚多人住架 仆街

居民都捉 cls

班仆街已經痴撚咗線

依家要用速龍揸住支警棍跑過去查人身分證？

行過嘅街坊都捉 屌

情況點 死都唔肯退

我指班狗

仆街
班狗咩事
佢地痴左線